如果一間銀行唔跟美帝制裁, 其實唔止罰錢/ 無美金/ 無得做美國生意, 佢仲會俾其他銀行孤立

假設"Bank ABC"唔跟美帝，照keep 11人account。
果11個人就可以用佢地"Bank ABC" account 過數俾另一個人既"Bank ABC"account，再由果個人account匯錢過去"Bank EFG"。
如果"Bank EFG"想跟美國頭去制裁果11人既話，以後就唔可以再同"Bank ABC"有資金來往先可以跟得到。

所以大家諗下如果一間大既中資bank唔跟規矩,
係可能會迫到全港其他bank都無得做佢生意, 到時香港依個金融中心會幾撚亂？
真係會有銀行夠膽搏？我好想見識下

放心啦
銀行一定會Ban佢地

世界變
中資果堆真係話唔埋

真係會變0
無人會為11個condom咁做

／／／／美國或制裁為損害香港自由自治人士提供服務的銀行，路透引述消息指，國有銀行包括中國銀行及工商銀行等，正就可能被禁止使用美元和美元結算的情況下，擬定相關應急方案，其中，中行預測最壞情況為旗下中銀香港可能沒有足夠美元向客戶兌付而造成擠提。／／／／

咁希望中銀最好唔跟啦

但如果 Bank ABC攞到證據係HKMA 逼 BankABC 唔跟得美國制裁，咁HKMA一定死。 今日去出份稿其實HKMA已經踩左一隻腳落陷阱。

所有交易會比其他銀行先扣起30%

而家就係睇下有冇銀行高層會拎住成間銀行企業做賭注，去攬住果11個恐怖分子

//港區國安法第29條則列明，與外國串謀實施、或直接或間接接受外國指使控制，或以其他形式支援對香港特區及中國制裁、封鎖或採取敵對行動的，均屬犯罪。//

HSBC會點決擇？

銀行只會跟HKMA

如果MA被制裁， 大陸會制裁Fed Reserve

我覺得會擺hsbc上枱

伊朗仲有銀行
仲有好多國家同伊朗做緊生意
so?

美國市場係好大，但唔係全部

一早決擇左，王冬勝有簽支持國安法

中資果堆點制裁，唔做中國業務咩

咁777唔使怕啦，仲有hsbc可以用

咁其他放錢起里堆銀行啲人咪...

堅係金融核彈

出黎講野果班以為唔去美國
無錢係美國就無事
大波有啲囉底都知奶野識講絕望